[策略分析]點解政府咁急要做咁多大動作，因為我地就黎贏！

由最近港共既動作睇到，佢地真係好心急盡快結束場運動，本住敵進我退既原則，我地好應該以慢打快。

係9月前，政府既策略係拖，諗住好似雨傘咁拖散民氣，諗住開學後抗爭人數會幅減少，結果呢？哈。去到今日，抗爭參與人數不但沒有減少，重愈黎愈團結同進步，政府意識到自己已經拖唔到落去，因為佢就黎要敗亡！

睇下黎緊既大事前瞻：

1. 人權法預計月底通過
2. 第三季經濟數據今個月公佈
3. 11月區對議會選舉
4. 零售旅遊業得等暑假旺季已過，再接就係12月聖誕大旺季，香港經濟唔支撐得好耐！

我想講去到今日，成場運動既主導權正係我地手上，我地先係掌握節奏果一方[red]，而形勢明顯對我方有利。我地應該繼續維持番現有既手段同節奏，不斷輪替和勇抗爭方式，透過不停既示威抗爭打擊經濟既手般段去消滅呢個獨裁政權，在此本人力推4色鋪頭分類法，勇武既繼續勇武，鋪頭該裝修就裝修該裝飾就裝飾，要人數上國際頭版時就全世界企出黎！

黎緊最重要既一件事就係十月既人權法，我真心覺得我地做既野要圍繞住呢個主題。有時候退一步唔係認輸，而係策略，好似捉象棋咁，唔係所有棋推前過河就贏到。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

今日所有人不分和勇全部都要企出黎

企出黎

推

係香港人既今日同我企出黎！尖沙咀又好銅鑼灣又好

出黎啊

push

堅持就是勝利

推！

出黎啦

你當香港第三世界？

今日好多風向post
不過係贏既風向

會又點，我地堅持就會贏

全民同我帶口罩,唔好嫌辛苦

其實U購 = 華潤
依間野需要裝修師傅

包實個頭

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

唔係間間中資都有需要係唔係都裝修架清

唔好再打陣地

對方急就以慢打快啊

請立即停止亂打飛機

胡亂推測敵人 係好危險既心態

唔好再打陣地戰遍地開花啊

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

核爆都唔割蓆

一定要爆鳩佢經濟

距離攬炒其實唔係好遠，就睇嚟緊會係港府認衰定全香港車毀人亡。

炒啦炒啦，睇下港共大禍定我地大禍

繼續推

經濟戰，勇武行動，和理遊行，缺一不可

放正post無人推
放負post一堆人推

就算係咁我都會繼續推，我地真係要把握好機會
人權法就到，香港經濟又嚴重下行，狗共政府除左打人拉人真係已經無晒牌

加油

我地唔好比政府帶到節奏，要掌握番個主動權，想做咩，幾時做，我地話事

要獨立思考啊

繼續打經濟戰，睇下邊撚個死先

咁多學生，咁多人出黎，呢個政府印象同民心都唔惦，係時候要。。。CHANGE

兩個月前盧斯達都喺D100咁講
我哋就嚟贏喇

有時候退一步唔係認輸，而係策略，好似捉象棋咁，唔係所有棋推前過河就贏到。

依個比喻

大家要㩒錢
藍絲㩒到櫃員機無現金

前線唔好急 只做暗事

有信心係好事，唔好下下都咁悲觀